換電話

用左三叔s7兩年，一直自我感覺良好
想本身想換s9/note8，但係唔鐘意mon灣邊
各位巴打有冇其他推介

一早話三叔應該出返平mon 旗艦，死要面。

Pixel 2

等一等u12+